梁家傑如果真的被控國安法，就是有政治檢控光環

其實我在想，梁家傑如果真的被控國安法，就是有政治檢控光環，實力應該是提升才是？

人生會變得更有意義